除左水之外只可以飲一樣飲品 你會㨂咩？

茶

？

啤酒

酸奶

威士忌

奶茶

都難
香片同普洱應該係香片掛

竟然冇津路

津路

閪水

椰青水好正

白帶

可爾必思

珍珠奶茶

ok今次真係好笑

喜茶

認真 應該係酒

可樂

咖啡
想像唔到無咖啡點樣通頂返工加班

汽水

地盤真漢子嘅精

whey protein